FIFA19 Ultimate Team討論區（85）迎接黑色星期五

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

連登造市

搵唔到警世圖

升得好勁 唔好接貴貨

talisca all in

無追兩日 而家要接咩貨

而家無貨可接 聽日派彩 睇下執唔執到平野

lingard

55k入左2隻lala
入完先發現max係60k

fut champion reward 同weekend league reward係咪同一樣野黎

琴晚5點幾醒一醒,talisca仲可以1.2k買到,今日就

Yes

等佢改

55k仲入唔入得過

EA改咗啲乜
呢2日SB難打到抽筋，啲球員完全不受控制
走位走埋一堆，傳波又唔係我撳個方向

連shadow 可以考慮下 我自己50000左右入

幾時先改價.. LALA依隻咁好用

收600k coin

買埋有剩個幾隻先

600k upgrade
左右兩翼有冇提議？

想問d on9野
派完彩先報名wl
定派彩前要彩

唔想再打dr

咁搏，除時出個totw sbc 咁就又strong hold嫁啦喎

波叔一腳送我上d2 睇下捱到幾耐

要報

個度加埋得幾隻

派完彩就會比2000分你，到時就可以報

恭喜

走位走埋一堆真係好覺
比人打反擊 會4個後衛堆埋同一邊 我要開定隻中場跑走中間位防人地傳中
2個以上衝埋黎真係等ea保佑對面中鉛

佢企遠住仲射遠住

想問DR要打幾多場先有得打WL? 要夠2000分？

DR還好，大家有機中鉛
SB真係屈到痴左線

屌

個龍原地扮飛撲

驚巴打係賣身家跟黎炒姐，好似見有人留言話賣包皮炒if 想提下唔好all in

打多兩場rank 2收工

今集通常咁轟
上幾個post有巴打屌過我

波叔好型

走埋一堆 + 1 明明剛剛個WL仲係狂射綠燈
尋晚突然迫到冇位起腳咁

Fk點ban呢種勁射

警世圖

點可以少左佢

IF martial + mbappe

topic fail 推爆埋下個post都唔知夠鐘出promo pack未

On99上左d3呀屌

罰球禁實L1再加射波制
通常射遠柱三格力左右

同問

想講今集入罰球機會率好高
前提係free kick 要好高

做SBC個陣
想問係咪冇一個option可以sort走自己active squad既人?
下下都要碌走一堆好白痴

1m upgrade，巴打們覺得可以換邊個
in game 轉4 2 3 1 干sir 同 rabiot cdm
但rabiot好唔stable

今集太易入 禁區頂鳩射入八成

啲走位做咩事
岩岩打Sb我隻lindelof跑得快過vardy搶tap in

Thx ching 試試先

近就就咁拉反方向兩格

我隻auba俾stones追四個身位

隻game無持球快過持球太多

好想要

I know that feel

不了，出張新卡85

反而想知地波點射
今集L1推上兩格至三格半力好易入
而家成日FAKE罰球
禁區頂位 叫第二人扮射走開自己再射
等對面控唔切龍

左邊用卡路士
射門力量愈高愈好
鵝楣月附近 太遠就無咁好
禁實L1加射波 三格力至三格半 視乎距離
一野轟落去

你兩隻唔同隊當係ea廢姐 我兩隻同隊點解都係咁
打反擊諗緊做咩Vardy咁好走位
入左先知係Lindelof

冇delay咩

有冇高手教下背對龍門點轉身

在下D6 中下

我自己通常R2+roll ball 不過成日比人篤走

人地成球
你廿萬就唔拎出黎

rabiot換85blanc食anchor，包你覺得正
後防就換varane + 85kim + 高圖

轉咗普通433先
較定入場先轉返依個

用kolalov好撚勁

正撚到

終於唔駛recall 番波叔舉高雙手屌球證既畫面

l1個種我唔識射 因為要移隻人先會射到
玩開curve

跑仲BALL ROLL
同埋咩情況下背對龍門先
咩方向都唔郁加FAKE SHOT就會面向龍門

禁區頂背住龍門，嗰條友又有4sm以上嘅
就企定定做一次向左/向右fake shot，咁就已經可以燙
封咗嘅話再drag back多幾次就得

一係直射
一係L2控實先再推左/加
另外要睇對手個防守球員邊到先
利申d4垃圾

二奶波都只係上D2

Teixeria大手左 唔知可以搵到幾多錢

ROBERTSON升到

冇，隻game個ui就係咁撚反智，用左咁多年又慢又戇鳩

咁慘都要比你屌
大撚哂

無得LOCK人真係ON撚9
每次SUBMIT之前都要睇清楚

點射都好 各師各法
人地好少預你直射
通常對手移人牆防我假射切入

我張sif lala 有人60000 buy now
啲人博改max price?

我少見人牆跳
再唔係傳入去旁邊等人轉身射

試過廿碼左右
對面人牆左邊
我迪布尼右腳
佢以為我射左邊CURVE波
將個龍拉去左手邊擋
我就射返右邊入
不過控岩龍真係好屈機

幾時出埋北京電視機

我通常用右腳球員射
方向移去目標位右邊兩至三個波位
射果時推爆左蘑菇去右上
就會curve到去死角

try下先 我一用l1 射出去就無力

點樣叫第二個人扮射...

fake shot

有冇D2巴打知道上個禮拜rank3幾多分
futbin冇，開機又淨係睇到上個禮拜d3個分

L1射 力度要大啲
好少用L1射所以

新手一問, DR打滿2000分係咪就要呢個星期報名WL? 唔報就變零冇得留番下星期報?

罰球個陣R1係叫第二罰球員
之後再R1 FAKE SHOT就會扮射走入禁區

成套UI根本戇撚鳩

做sbc，可以係入面按L2直接去market bid人，但係done deal你都係要狂㩒O去轉會到send to to my club，再狂㩒X入番去砌

希望出年FIFA20可以大改UI, 啲圖像設計、動畫反應用左n年都唔改

仲未計因垃圾UI而bid錯價

個UI同18根本冇分別
屌你老味執都唔執下改數值就算

我都成日入呢種波
但係有個問題
你會唔會較個人仔企位?
用右菇移隻人好撚慢

d if係起bf個排放？但見有d話bf個陣d人會跌價咁其實係幾時放先岩

得一邊有人可以試下3 point roulette，試過兩次過到好撚瀟兼夾空晒如。

如果今晚出promes就fatfat

20隻

if Ben gor strong link

Rami hit 2.8

而家有冇咩if可以入

執40萬up

D ICON愈來愈貴
應該要TOTY先會大趺

感覺上ozil 高分垃圾

係我唔識用定點？

隻龍連唔到喎

有錢人炒法

臭燒好撚好用wor

放長波畀跑狗翼

入場費太高 跟唔到

玩41212 臭燒後入插上 造波

跟更多巴 90-91k入左10隻
但自己心急105-110k 就放左
又賺少左

博佢出 2比1個球都幾關鍵

尋日買左幾隻if卡雲尼, 今日每隻都執2萬

If 施華 卡雲尼炒唔炒得過？

其實唔識可以youtube 睇教學 再自己去skill game度練
我都覺今集超易入free kick 好正

好過以前完全唔識入 起碼有罰球會覺得係獎勵 以前我寧願唔好吹

練扭波可以去進攻情境練
罰球覺得實戰練好D
硬係覺得打DR同WL個陣唔同TUTORIAL

Son前？

個朝唔得閑咁就miss 咗

係咪睇今晚個totw？

幾時放好

90k嘅話有錢入到4，5隻
嗰時冇睇到個post

最煩係ut用個球員 但skill game無得用 唔係正選

入左三隻尋日105k放左

PC長時間就110 120k 想跟都跟唔到

前者100%

咩球員
用住NEYMAR練先囉

有d 球員有 Finesse free kick 嘅 trait
射個位同無trait嘅會唔同 所以要skill game練定

各位點睇WF得3星？ 成日”咩”跑

炮

早左放+1

唔想有變數就星期四晚

想博就BF後

有冇d平價貨入下手
本冇咁多

點執好 呀肥 費基未搵到定位 有400k執

邊個係費基
費明奴啦打ST都唔勁
LB換IF ROBERTSON
RB WALKER

入到轉4231嫁 迪比bb正前

會唔會出金童版 會唔會炒到個別球員

想問下香港時間幾時開始black friday?

RW MAHREZ
睇你鐘意咩人啦

Fekir

最安全咪唔買lo
買親都唔安全架啦

Pogba fekir cdm

人地射罰球時我撳 X ，有個球員變助跑姿勢
想問下對手睇唔睇到呢個姿勢

pogba cam fekir 勁明奴cm
fekir真係唔識用

係咪Black Friday 前賣曬啲人 好啲？

有邊隻1.5M以下icon 好用

你隊野冇防中
普巴比盡當半個

有FEKIR 就唔要費明奴啦 FEKIR CAM黎

85 blanc

轉隻法邊爐？

但係明奴有4*WF

明爐 d遠射好似你咁癲 唔想賣

有錢嘅咪kante

但係真係跑得好慢
係識得走靚位

你讚緊自己呀 呀肥

屌你老味咁又讚自己
我有費明奴一半我去左全職踢波啦

明奴長氣d

睇你點用啦真係
我用基沙文打CAM都打得好順
(以前) 依家玩尼馬都唔順 仆你個街

同埋覺得 5腳當然好 但小心走火入魔
我就係走火入魔 用尼馬 左右兩邊燙
燙到失哂自我 唔識打組織咁
用基沙文CAM個陣係最撚順

睇到

呢樣真 真係要睇自己踢法
我鐘意D有WF既人可以禁區頂鳩射
上集都係猜空人地用美斯屈精準射門

搞乜d健康卡貴左咁多

入爆油係咪transfer list 100 + transfer target 50 =150?

有時候3星腳都唔係壞
我都係尼馬攞波賣弄下腳法再燙

巴打係咪用TIMED FINENESS SHOT 不停鳩燙?

以往冇出 金童金球都冇

出咩卡點樣出好睇ea想點 上年基奧特拎puskas award有出特別卡in pack 今年沙拿毛都冇條

改版前
我用so9 + 基沙文 燙撚到 1900左右啦 (其他隊員都係82-84)
改版後
尼馬+so9 有時燙極都燙唔到就唔識打咁
好難適應

Otw mahrez放唔放好
今晚應該換Sif都夠做

今星期應該都買唔到包皮打wl

幾點會出totw
想買馬列斯

上集
4231 用德甲
基拿比 高文 美羊 萊斯 雷哥斯達
維度 艾拿巴 甘美治86 toprak 希臘佬 花曼
鳩跑流 做到d1d2升降機 (從來未用過燙射 , 無玩ut , 後尾先學)
今集唔知點解好似樣樣都唔順咁
開game到依家都唔識玩咁
打咁多野唔係想表達咩 係因為玩到好撚灰

我想問點控人牆跳高同罰球射地波

跳高三角

今集好簡單
有錢買尼馬，冇錢買son，
打cam
傳到禁區附近，近柱timed finesse，入波，完

尼馬打cam好過Lw？

佢nerf 燙射前 ,咁踢真係好work
改版後 , 想玩返18咁 係咁跑
唔識set戰術 , set左好耐都係咁...成堆跑埋一舊

洛里斯好垃圾

84同85 son分別大唔大

LW做跑狗
CAM就落禁區攞波TIME FINISHING

唔係好覺有nerf 到其實
就算睇d youtuber 打
佢地都係玩緊同一招

地波應該都係L1+R1+shoot? 唔肯定

點解咁多人用明奴
睇stat又慢pass又唔高

至少少好多360度回身FITNESS SHOT先
最多都係180度左右

覺得佢走D位係靚
用黎做駁腳幾好用
但唔好預佢射得好準同HOLD到波
一撞都係散個類黎

能力差1至2點既卡你係唔會feel到個分別

上次馬列斯if 仲有安達臣同李察利臣 都係confirm出之後即插水
自用定炒就睇路

我另一邊用sacho cut in

明顯有nerf 啦
之前綠燈入硬咁 比人中圈前少少射埋黎都中
宜家係會中下柱 比龍門接實 又冇得背住龍門即射

勁果班係玩Bolasie Flick挑高個波再大車身窩利
咩位起腳都射到勁靚，完全冇得守

今集係我玩咁多集最on9既一集

睇reddit d 人話新patch 好好
希望快d update 睇下咩料

尋晚用舉手仔比人連盪三球死角 即刻轉其實龍門輕鬆玩算

Nerf 左好多啦呢招

CSL SBC 幾點派彩?

因為我都想苦練下呢招，依家會唔會太遲

Nerf high preesure真係好大影響
起碼唔駛下下打乒乓波咁

我上網見D PRO 都係不停LOOP呢招

有冇人覺得D人轉身 控波慢左好多
利申唔知係更新左正常定係所謂逼害

點樣可以加到transfer list 100
我開哂 ea exp 個啲都係得50

Gorilla，Tekkz果班全部都係咁

買哂係會有100
你係咪未夠lv

10場係會有1，2係咁架啦
比人迫害咁
你一定係啱啱連贏完

我驚nerf完個個變哂彈彈波

係咪要買埋「xxxx規模」個個就得？

姐係幾時知有冇中超 SBC 出? 同埋邊個係POTY

而家用咩陣最好 打到懷疑人生
轉全巴西隊好唔好

全icon
今集icon既實力係壓倒性

有無巴打可以簡介下個更新係更啲咩
無玩兩個星期唔知發生咩事

唔好轉！堅持自己風格
EA要你輸的話根本無得避

son應該食咩chem最好

從後健康射廢左
迫搶nerf

你問ea
同埋派乜q野彩彩

幫老師18000個市而家無貨.........

Nerf ai defending
Nerf high pressure

認同 ea要你輸 全icon都可以球球中柱中楣

pc jj表示sb而家難打到仆街

Hunter or sniper

怪唔得個個買fitness卡食
原來想加chem

有 我本身300球有250球都係鳩燙
依家唔好講300球 我諗得返150球
然後150得90球係燙

sif lala 有無機改max price？

傻鳩先打squad battle
隊隊都tiki taka爆邊斬中無限loop

有咩關係

Fitness shot

痴撚線

健康一番

健康射

只信健康射

我要我要 我要健康

咁快有人買我d pato 既，我放緊2000

之前我梅田斯係禁區頂背住龍門鳩射
10球有7球入 更新後都唔知射乜鳩

射Fitness shot 唔食fitness 卡食咩

食訓練卡先有進步

梅頓斯 馬田斯 梅田斯比利時三箭頭

因為入左ALEX 炒卡 當佢一出SBC 個價咪升
所以咪等於派彩囉

遲
依家已經大NERF左
以前真係球球都係燙入 無人能擋咁 有冇位都燙
然後個動畫係 穿過兩後衛既腳 再外彎彎去死角

唔食邊有健康射波

齋咩騰 先係最豬

請問仲有咩位可以執下佢
請問各位有無咩super sub可以推介下

同問OTW fred入唔入得過

最緊要係tackle有用 DLLM before update真係on9 擋完個波又係人地到 新update起碼彈走去遠D既地方唔洗比人連續起腳

手機有無數呢d鳩燙片

食完先同人打
贏在起跑線

食一張可以健射幾多球

起碼入3球啦

99球

食+10 有10次機會

然後係彈去人地其他空晒既球員度

跟返張卡
金squad卡咪30球

玩唔掂隻包皮 有冇師父幫手諗下改進空間
4312 433都得

幾時update埋d on9犯規
rating高果d 點拉點撞點踢都唔foul,
用廢卡就明明係俾人撞都要食牌

200k budget 轉邊隻前鋒好

rw Mahrez轉cam 搭迪布尼普巴 41212 2

穿心射門

終於由900分升上1400啦

比干射球

中間個句 我個人覺得都接受到
始終rating要有佢用途...

更多巴 啲中超巴西仔咩時候放好

IF Martial

EA我屌你老母

技術差 咁都比人起腳 唔怪得EA好似係

儲多少少換阿古路喇

成日都係呢d
你想 r3轉人守上面位 知佢會轉
但你永遠都轉唔到

咁輸好正常
你仲未慣咩

永遠都再前一個or後一個
永世都唔會轉到mark緊條友

我係起腳嗰個

留意下龍門冇郁過 扮下撲都好丫

阿古路同盧卡古邊隻好d?

Fred 正選都冇

咁樣入場駛唔駛轉陣 屁馬成日企勁後

暫時既錢可以點樣再增強?
BTW 想請教巴打點樣炒卡 有冇巴打可以教下路

呢隊波無咩防守WO 同埋點解會用PIQUE 你有錢買華拉尼好過啦 同埋比MODRIC 10CHEM啦雖然我唔會用佢

技術好 咁都起到腳 抵你贏

4-2-4囉

重點係個龍

求教有冇得點大執

咁你技術了得 有權屌尻EA

好奇問下 點解卡雲尻用shadow

動畫黎姐 你射個下佢已經判定左入

老實講
我會DDG換古圖 同埋一定要全西甲咩?其實西甲中場真係唔好用

Tactics 試下轉留守前場有無改善

你中間條友tackle個下會唔會遲左少少
人地傳走左先tackle

係咪會加燒味分 （第一年玩唔識）

唔一定 咁巴打有冇咩好建議?

試試先 thanks

不嬲有tackle delay架啦
禁完1秒先出腳是常識吧

巴打你打咩陣先in game
你諗好個陣我地先比到意見 不過我會PIQUE->VARANE先囉第一件事

盧卡古太頓，但做埋門同頂波勁。
阿古路除左無頭槌，其他都幾勁

定其實對面控緊龍 移得太近近柱

你地鐘意用咩多 41212？

操控我係麻麻喇D4 only
我控高甸㩒華拉尼包抄
係太risky 既 不過個下tackle 係ai....

新手易玩d係咪433

個個貼squad隊波都坐底百幾萬
你地係買coins定真係打番黎

隻龍我架 我唔控龍
唔知做乜淨係舉手 唔撲波
明明唔係用扭呀

我隊野都得 SO9 尼馬 摩迪 古圖 高癲 咋
無PACK LUCK 又唔打SB
差唔多了

課fifa point

平時踢波都有 射波個龍無反應
其實龍門個反應幾真實

我通常係禁完3秒內出腳, 點解係3秒內? 因為我都唔知每次delay 幾多

做乜kante都企硬4xx k

石屎場啊

地上最強防中，同牙朗一樣永遠不跌

想問ching用波叔呢d射法有無咩心得

前幾日仲係3xx

3字尾有喇PS

If arnautovic

La G

想問下 意見 budget 有限應該up 左邊樣先
1.lucas >包皮
2.邊爐>kante
3.telles>馬細佬+斯華>華拉尼

事實上個進攻我覺得打得幾靚
又冇死扭一下分比後上再射遠柱地波
控走左個龍守唔到好正路

賣左陣之後中鉛中到on9 好似要降你2個D先安樂咁

Oscar直接由800上到1600

玩雙防中既陣穩陣d

84 KIM換華拉尼啦 TELL就換歐聯LIVE版波圖排緊第一名應該會有1點加

只係其實抽到幾隻西甲中場 就玩西甲咁

有冇人用過87蘇甘保 好唔好用

SB當打到金123 都有10k/week
DR打到Rank3都30k/week
呢度加埋其實一星期打10場就夠
出到第10week已經有400k at least
仲未計有啲人打高啲rank/玩埋wl/sbc抽到pack/每場啲reward
所以1mil都唔算多

咁點解唔直上Alex Sandro

有諗過換 歐聯live 版，但係 之後再up 隊波 好似有啲麻煩

琴日見到一堆270萬尤西比奧 今日成日都29x高企

1. LUCAS變包皮要轉陣 但OK
2. 唔值 太矮
3. 要留意CHEM
3>1>2 (前提係3 夠10CHEM)

Alex幾時先炒得起

4222 防中用casemiro +乜好 kante?

夠chem既 ,依加就係煩緊升 前 中 後 邊樣先

433(3)都幾好咁

開武磊就QS

4222 攻陣黎
我寧願你用干度比亞
同埋唔會用不死人囉

433（4）戰術應該點set好

sorry 自 選項3 加埋 buffon> 25

27隻 琴日入

PSG

干sir搭卡斯米路？

一陣會唔會出個sbc max. rate 78

我寧願你咁 41212

Rttf卡

我 入場轉 4231 2 輸緊波就 轉 433 4, 進攻 戰術較長傳（專打啲尻迫等兩翼拉邊 就1個l1 三角放狗 ）cm 兩閘stay back ,邊爐 迫搶，普巴 man mark

Kimpembe UCL live card要跳樓式跌價了

下場仲要打痢 bino ucl live要升了

跌落歐霸仲易升啦

第3會落歐霸

跌落歐霸，歐霸進級 好似都會升能力

2條仆街隨時扮傷

其實唔奇

On9成300k一張

d中超人全部升左個double 我覺得可以放

咪話跌落去果下唔會升 呢家個價已經包左d佢個12月 +1 if
同埋自己睇下輪幾時踢

博佢出巴西佬SBC
Strong hold

好多prediction 都冇Van Dijk
EA唔計話星期一 但我覺得好值得出張TOTW比佢

嘩diu

咁大獲 即放走隻自用既先

巧驚驚

有冇巴打搏totw會出promes

想問問有無if martial同rttf promes食評
8chem martial同 10chem promes又會點揀

自膠 係普通promes

入得1球應該難啲

出van dijk大機會囉

馬仔nif if無咩分別 唔好哂錢

出咗都係 古天奴好用啲

會唔會出中超exact rate
79 rate

1800 Oscar 走左10張

冇入到oscar

古仔
打翼好用咩？
用左廿幾場轉左比佢踢cam位先好d

中價卡可以點full chem

Thx

唔係開武磊先升得勁咩

各位巴打俾下意見
上面個陣轉下面好冇 唔係太想用電話佬
又唔知轉咩st好

隻game真係好撚on9
成隻19 就係兩邊係到互搵位禁區頂射波
依排就連唔用time shoot都勁撚易入 9射就有

我主要入oscar同 talisca

踢波唔係就係拉空位射入去咩

Oscar走啦
Alex qs號繼續hold

更多巴諗住隻if kums同 rami幾時放？

咁真係屎忽撞棍 EA有MON連登POST

無入到oscar
但手拎45隻alex

上年咪尻彈low driven 年年都有op野

無咩特別差既感覺

輸波咪on9囉

talisca升左？

我80隻alex 20隻pato

可以再等一等, 升得果400蚊

求高手汁汁佢
前中場想玩 曼聯/英超/法國人 budget40萬左右

本來普巴verygood 但係買左佢就用哂全部budget
可轉4-1-2-1-2

等下先

8chem martial同10chem promes巴打又會點揀？

今晚兩點如果真係開中Alex 大家齊心啲

有冇巴打入左奧古士圖
入左堆但係見冇咩人講佢

想問下一隊入邊可唔可以放兩個同一樣既球員但唔同位置唔同卡？ 例如黑卡正前 藍卡打翼咁樣

李察利臣影分身術？

唔得

有冇人覺得而家打sb好撚辛苦

Promes

有性格啲咪學f2 tekkz扭幾個先射囉

70隻alex 30隻gaitan 10隻talisca 2隻if lucas

係

感謝

冇控過個人可以拎紅牌 輸埋12碼

ai defending呀嘛
山齊士成日都幫對面攞十二碼

冇

if pato? 我一隻賺二千五走哂了

普金

之前成日打SB
打到傑1
真係吃力不討好
個包出親都廢
然後又打壞手勢
好ON 9

有冇ching仲hold緊if rami kums

仲有幾隻kums 星期五先放

好想用godin加kim

Kums咁快放？

你好驚咩?

其實今集legendary 電腦勁左 而家係覺得打SB 悶居多

隊隊都tiki taka無限one two
On9先打SB

唔知點解覺得一日四場都好辛苦
初初打好燥底
打打下就好機械式
打慣左 就覺得好悶

hold梗kums if, van de beek if, Alex nif
個帳先開左兩個禮拜入唔到幾多貨

放棄左冇打sb 啦 唔知打黎為乜 都唔好玩

電腦公式踢法就梗，玩career mode個啲仲慘同悶過打FUT SB

3000場巴打

入咗100隻Alex @ 650

唔知點解佢唔悶

係窮啊dlgh

打WL 都夠辛苦 仲點打sb

Alex 750可入

我 難玩過dark soul
打dr開心好多

贏都係咁講啦 問題係全世界都變左同一樣玩法囉
你試下睇波 場場波兩邊都淨係識咁踢
咁有咩癮 仲好意思話冇問題

其實ICON有返球會時期係咪好D
整到無咁屈

啲貨係咁多就咁多 你唔重貨代表貨源散啲姐

呢個係ea嘅問題唔關玩家事，玩嗰個梗係想贏，尤其Dr wl 都玩排名，悶就係悶㗎啦，但都冇法。

都係個句有性格既你可以非主流
隻隻game都有meta架啦

隻game無得守先係最大問題 永遠都係會有藍板 唔根人 彈下彈下就空龍等等既問題

今朝入哂alex 700
唔中都唔會蝕

If d Silva 入唔入得過？

驚

預左啦

幾時放先fit？

隻game d人屈球員能力值係最大問題 永遠都係射就入 斬得準 頂贏你等等既問題

潛力罵戰post LM

個勢都似 不過risk同蝕唔入肉 why not

無知一問 你地講果隻Alex係邊隻

alex hunter

睇下佢星期五出咩sbc先啦

Alex Sandro

頂波真係最弱智 經常米5頂贏米9

92k入左8隻if羅白

alex telles呀屌你班仆街

Alex Iwobi

我見過夏世3跳到高個門框

If Robertson 係咪會升max price

我果隻就咁叫Alex咋喎 你地係咪買錯

唔該哂ching 跟大家搵大錢

Alex Song

功課vs隨波逐流

Alex Fong

Alexis sanchez

但我出親好野都係sb

記得有唔小巴打話頂贏龍門

好大陣 kaka華味

宜家差2k到max price
過埋今晚仲要冇得抽

屌 點解嗰時唔睇吓個post

Eusebio原地跳頂贏我個龍

qs一隻蝕18 100隻都係輸1800 驚咩

請問如果我開場個陣滿chem 開波轉陣其他陣 會唔會當我滿Chem?

頒左最佳球員未 睇唔到直播

好大機會係冇囡 又冠軍又神射手

不過ea可能會撚狗唔出

滿

支那人喎 你太年輕了

有冇人覺得dr 好難打
D5 玩十場先贏兩場
WL真係易玩好多

有錢搵一定出
唔係點會個個星期都有人入if

有錢我入多幾張

求診症

得90k 筆直執
玩巴西係咪要入If Hulk
Figo un吹...

賣ps4 ut coins 10蚊10k
包卡
tg係

OTW Mahrez
150k入 288k出

下獲等佢跌番再入 覺得今季仲有機會再出IF

你右路實俾人放題

仲有隻OTW ANDERSON 100k入未放
今年睇OTW好準

原來係咁 之前一直以為唔會滿

岩岩返屋企 成隊波既人好似踢緊泥漿足球咁

想入嚟自用

賣撚左隊 錯過星期日入唔返 玩撚完

認真sub佢打cam好勁
美斯咁撚樣

唔賣就冇煩惱

打RW都唔錯 用緊普金

聽日派完彩繼續升

重有咩人可以揀
Sub 重有邊爐 / 偉利安 / Paulinho/ Fred

屌您老母HKBN
我五分鐘斷兩次
咁就兩場SB 想點撚樣

見星期一二冇點跌就醒水啦

係 啲finesse好準

上年BF係有100K pack 125k pack?
全日10包定係幾粒鐘之後再10包咁

最近換左沙拿覺得無咩分別

馬列思好似左右腳都有

100k pack 好似係快閃，要鬥快

用緊借用版沙拿 用完就買正式版

而家custom tatics玩constant pressure真係捱唔到完場

最盡既pack係咪就係100k pack?

好似係toty 個期先有125k

30隻rare player得10000包 要鬥快
建議入定Fifa point

有4星weak foot已經差好遠

舊年全年打SB都出到bale

本身用開世 3 LUCAS 打 433/4231，想試下玩 41212(2)，用佢地打CM位有冇食評?

然後一開最勁果隻係Leno

舊年係Futties果陣先開過好野

果日買係會平d定同平時一樣價?

今年出左拉膠 kdb ddg

俾啲希望大家 傑1抽中 唔係哂命

從來沒我份

Alisson
Van Dijk
Kolarov
Orban
Pjanic
Wijnaldum
Salah
Mahrez
Valencia (RM)
Sane
Kane

totw10 leak

痴線

比起上年bf 就算出齊呢班都好失色

可信性應該都算高⋯⋯⋯

英超/意假......西甲呢

11個正選有8隻英超

吸血鬼ea會諗辦法搵盡星期五個水嘅

少少地入左10隻 又可以放

應該林伯定雲佬換89 cruyff
同埋cruyff打cam 有師兄試過

有圖？

林柏無愛真心唔值

三星sm 4wf

75速

435k入唔入包皮好

哇你幾時入

而家80K 唔捨得

早兩日 不過呢d高風險投資 無講

8隻英超有一半猁

打左成年41212諗住轉4231玩下 完全唔順

英超多到好誇張喎

真係出呢隻嘅話上到幾多？

有冇source睇下

一次過出咁多猁狗? 邊有可能呀....

Fake lah diu

奧古斯圖無best XI 得翻兩個

睇過算啦

放緊呢了 真係出會平返

未100%confirm 可以參考下 戴定頭盔先

你啊廢柴 入兩球kick off goal學人串77衝鏡 睇足哂replay?
你未撚夠班囉 咪又係俾人反cup

On9 fifa on9 ea true

Ching 開班可以嘛？

呢位師兄好大壓力？

終於買左隻人
無曬錢

想學野

邊隻
依家得返400k 無本跟更多巴

油雞定咩

諗住入手包皮了

講埋自己psn啦
想避

清好波

人地都係畀EA迫害姐

玩dr都咁wl仲得鳥

儲緊屁馬同簡迪
左閘位filipe luis唔知點upgrade好
telles就連唔到中堅
marcelo又防守麻麻
唔通要baby zanetti

kagawa 下半季可能又少隻83 做sbc

可能遇過太多濕鳩
衝鏡睇replay對我已經冇影響

有witsel

仲有巴舒亞伊 totw 10

宜家多仔的確唔需要佢

dr輸咪輸
replay你鍾意咪衝鏡 我阻唔到
我入波照skip 無謂哂時間

Alison otw係咪應該而家放

臨公佈前

講真衝鏡慶祝果堆又有咩所謂
c朗平時tap in又咪咁慶祝
EQ高啲喇打個機姐

隻簡迪咁日回得仲多過琴日

DR一俾人入波就睇 whatsapp ， F5連登，佢鐘意睇咪慢慢睇

DR輸咪輸，又無限打幾多場，有時遇到d人輸緊 1,2球又落剷又pause，都唔知做咩尻

打咁多年fifa，有咩仆街未見過
宜家最令我扯火係FIFA隻Game本身

cant agger more

咁又唔急買
想換左屁馬先
試下雙5星係咩感覺

用完番唔到轉頭

真 上下連登當睇唔到咪得

利迷表示雖然好興奮，不過實好貴

delay到癲個ser

中超頒獎典禮咩環境？

我一路都係諗增強中場，都係睇kante次選pogba，kante一路37.5k有支持，今日上到39 ，我唯有改方向睇pogba，應該都要出手喇。。。

支超個獎頒左未？ 之前唔係話6點半頒咩？

375k 390k

點解呢

Kante冇歐聯卡，需求落晒去張金卡度

Delay到好似用緊銅卡咁

不要問

我本身西甲為主 kante可以連世三
cam 我有ben yedder
要upgrade都係搞防中先
不過都係優先屁馬 3cam彈彈波
so9
neymar ben yedder mbappe

公佈完就算有佢份都好快就跌番d

有冇人知仲放唔放人等bf好

等緊bf就放隊

市場消化完個消息咪跌

上面已經有人放咗入唔返

呢d卡 需求唔會大得過供應
佢地買完一張 做完sbc就完
個價無支持咪插水

就黎頒中超mvp了

諗緊自用定賣出去

一定要係巴西佬呀

kagawa其實可以幫組織攻势

Alisson is la g

9成係冇囡

如果要課金，係唔係等星期五晚 12 點後先課會比較好？

kagawa其實可以幫窮人生活

btw勢你老母 支那輸入法

武球王

出左了 舞女

sorry 唔係中超卡 不過道理一樣
自用既人唔會太多
好大部分既貨都係炒家手上
互傳火棒

其實唔難估
支那點會唔做比自己友
厲害了我的國

放哂d中超先

anyway 隨時武磊比班支那豬炒到仆街

咁幾時開始做d中超人？
if lucas係咪用唔著啦 ？放得？

Alex仲有冇用？

打哂丁了

搵鬼做

已經1100

支那人大把

sorry ,柒左

幾好用喎我個個

咪傻啦
支那人都唔係傻架

dr完全打唔撚到on99

除非d包靚
唔係真係搵鬼做

如果buff上85 86點會無

如果升到85 武磊
我諗大把支那豬做黎J

Alex出得貨未

真係今晚2點大家good lcuk

又有得拍堆if 聯賽sbc
點會無人做

留返幾隻高rate算
頂住個transfer list

如果唔係超貴 實大把大陸人做

個價未上 依家放 賺得幾蚊

有錢咪課定 到時你出左街開唔到console就玩完

650入左32隻alex

18*32 = 576都係一場波既收益

大陸仔

唔明，點解開唔到？ 黑色星期五，係計 香港星期四 12點後？

hold到2點 唔上就快手qs 炒下轉

if lucas係咪冇用啦？放得？

打錯字姐

放啦
留黎煲醋咩

收到

個gameplay好似越改越慢 又越來越扼殺打控球組織嘅玩家 好似起屋咁入一球 對方可能用兩腳一傳一射就搞掂 ea係唔係好憎現代足球

武磊

83封頂啦我估

EA咁奶共，整到分分鐘真係85

84，我估

睇佢出到咩樣

可以留 無錢就放

隻otw艾利臣出game時 6皮幾接，用到今時今日.....有時好神有時派膠....都唔知自用定放好

愛爾蘭隻poty 66>81

你要做85既sbc平時最起碼交2隊平均84既隊出去
中超有咩人可以推到咁高
要求太低又唔撚make sense

6萬銀，俾多少少已經出到卡吐

無囡坐底10點啦下話

唔好理d chem 想請教下左/右 cam有咩推薦
200k左右budget
唔該各位巴打

唔撚記得wl走咗好多次場依家dr唔撚夠分
仆街啦

嗰時卡吐十幾萬
我出game兩星期左右買入。。。。

放咗lu
依家仲有20幾萬，有新嘢入 ？

尤西
而家中堅 史東斯都要拎出黎用

出咩咩狗屎垃圾都有人做㗎，更何況如果真係up到上pace 9x，唔好話大陸人，大把鬼佬甚至連登仔都做嚟擺super sub啦

未必全中超 你睇瑞典poty個sbc就知

入discard IF
Black Friday出SBC果陣放

利伸：持有1打IF

12000以下入81if吖嘛 但依家依個價錢應該入唔到？好似升哂啦

無⋯⋯⋯⋯而家升市

好

almeida入得過
82if都係16k
出埋今晚冇貨
同埋葡超 葡萄牙夾到

想問有無TOTW news jpg thx

交換協議球員係咪計埋未派彩既sb總共有11隻 好驚打漏

都未出

尼馬連英超係咪一定要大衛雷斯

仆街 我得10隻係手

所以wl會盡量打哂
分到追時方恨少

費明奴法邊爐

fred fabinho jesus fernandinho firmino
richarlison if

有啦
隻左閘得6chem

呢隻可以追d 利申有幾十隻 唔記得左佢

我14500-15000入

If馬列斯勁唔勁 有冇巴打用開

Fred, 法邊， 法明

今晚中超sbc會唔會又出事 又唔限能力值 金人陣 之後又等成星期先修復到

更多巴你到底有幾時身家
隻隻都咁大手入

後防轉其他聯賽囉
轉西甲搵馬細路包住佢
轉意甲搵sandro包住佢

Sorry邊個係卡吐

依家即刻試吓入
星期5 bf嗰時放？

古爾圖斯

尼馬得6chem 頂盡7

邊道黎11隻

有sbc 升到咁上下咪放

rttf telles

可以配咩中堅
if marquinhos+ if kimpembe 就要buffon
用返西甲就要gabriel paulista

卡路士

尼馬7chem就冇問題啦，照用

Marquinhos buffon廢到on9

勁

唔知 炒緊6-7m瓜 無計⋯⋯⋯⋯

離大哨不遠了

我記得更多巴好似開game一個月先開始玩

cls 10月尾先炒
依家12月都未到

咁樣得唔得

Kante 食咩卡

希望黎梗有法甲SBC就好
Hold住起碼有20隻82-84IF
Good luck for me

打dr突然好順
連贏6,7場
比預計快左好多就夠分

計埋未派彩既sb

agger，全中超冇乜可能，rating都唔夠，所以我先諗點連其他聯賽。。。

Cls 奧斯卡上到1800

多謝
但我個陣係咁
想換隻左路
但左閘想防守

robertson 同 lala都 max price

都係巴西同阿根廷

差一場夠分升班就會連輸，信我
loop多幾次就會上到

中超 巴西 上海上港

lm尼馬 lb馬細路
牙so同干度調位
godin換85 kim

無諗住升division
打到夠攞到獎勵1就即刻停手

琴晚入左20隻
不過驚一陣個sbc 唔中
諗住睇佢上唔上到2000就放

好 結論都係細路

你想閘防守都係會較佢留後架啦
信我，馬細路防守勁到痴線可以放心

利申 用緊，雙閘較留後

好灰呀
無入到 又要等下次
Btw 係咪武球皇拎？

睇左美斯個價幾日 都係81尾82頭 好似唔識郁咁 睇下82bid唔唔到隻處子返黎算
諗左好耐點樣夾英超 明白點解咁少人用 同價錢買到babyicon 不過有愛 平時玩career係咁燙好爽

冇入到oscar
入咗alex gaitan talisca

雞坦我1200走哂了
留返alex同talisca係度煲下先

望佢唔出太高rate 咁都應該上到1500 嘅

Messi 今集其實好勁 就咁用左菇都可以扭過哂d 人

公佈左totw未

咁快！？堆gaitan我仲keep住
應該依家放哂佢？

不死人<>allan
左閘<>sandro
左翼<>尼馬
ben<>卡雲尼 / 干杜<>rabiot

我先d4見到呢個陣 條友唔勁
但係俾佢96真朗同一招入左我4粒真係癡撚線
9斬硬爆單刀 30幾碼冇綠色死角

有無人知保方好唔好用

有冇用過普金版 我用緊普金覺得麻麻地 驚換完都係冇乜分別

今個星期sb? 係咪打過就會有

銀3

屌，我得7 隻

入左8隻rami 幾時放好

11點就知有冇得fatfat
otw promes

thanks 師兄

如果leak岩 就無了

博ga ja, 博到就有幾十萬執

冇delay???

同一招入四球都叫唔勁

Leak 左啲咩

大多數都係牙傾 vdv 馬列c艾利臣

小量promes

完全追唔撚到 係屈個人

巴打幾錢入

25k

咁無乜問題啦
法國 法甲 84rate
我都hold住10隻

等錢使

而家放都唔洗蝕咁

ucl felipe is good

有2m 求砌陣
In game 41212/ 4231 有隻live 呀朗撚

prime 韋利83萬
icon sbc 77萬

之前幾多?

900－1200

messi aguero pogba varane marcelo
呢堆人大家覺得
好無放定等BLACK FRIDAY過

2M買到呀朗咩

認真問
係咪廢d既人易d抽好野？
識親d fd抽到neymar icon
全部都打緊d4-6

過多排又要考FINAL 無時間跟大佬炒卡

都係睇你有無咁好心力每晚凌晨mon 住
番工番朝早就無可能喇

抽到古烈治個陣係D5
放左之後上左D3

呢度巴打夾埋入咗有冇一萬隻Alex ?

更多巴打到底有幾多account

隻隻都中

我覺得係啲唔係成日on個啲
Ea唔知係咪驚你棄game就比好野你

認真問
大家炒IF其實有無諗住大概咩水位就會放

呀朗素

都唔知係咪屌撚錯EA老母
入場前就爆格5格
入到去就人攻我禁區就lag
我傳撚到入人地禁區又lag
嬲撚到唔撚玩 癡撚線

佢意思應該係已經有live阿朗，另再有2m

意甲allan真係勁撚到癲

lukaku用唔用🤔

呢個都真
我d fd好少打
下次開pack前幾日唔打

齋打weekend其他乜柒都唔打就會中好野

BF當日d pack會唔會有特別野, 如果有聽日唔開

Ea真係屈啲人落totw到

等聽日派彩

cls 8隻英超

今個星期幾乎可以整隊英超

係衰卡面
撞正國際賽

紅卡中到英超是但一隻都好

4利8英咩玩法

Promes gg..

華西rm 哂囇

係 有卡面真係靚好多

正
想要華西打右邊就可以雙左翼尼馬+世三

西甲呀衣

痴撚線 4隻痢 破紀錄

打防中好似幾好

差一場金3好唔抵

荷蘭2隻好fit 沙拿又絕殺
係gk估唔到

金2 係4揀1 定3揀1？

4

Vvd 好正wo

馬列斯+10phy? 係真唔係

個server咁順既突然

唔係點引你地black friday 抽pack

牙傾

我做人唔貪心 有沙拉就夠

我已經感覺到我紅卡會中右面

聽日準備個個紅卡中好野

四隻利

痴左線

利撚WEEK

哂命大會

我都諗緊係咪出錯

我14玩到而家好似真係第一次見1期totw入面同1隊出4隻 之前都淨係試過熱刺3隻

聽日紅卡中右邊是但一張就心足

唔玩英超，wl可以選咩
雖然未必中高rate

玩意甲，中邊隻84都無所謂

我諗好多人會中比真歷

唔貪心 是但一隻英超 都算

西甲

唔貪心老母都夠

講經咩 咪又係中右邊嗰堆

祝福你中了

咁先似樣嫁嘛

ON9
出晒英超呀笨

今晚睇人抽到痴線先

開隻亞衣比你

想轉隻kdb做老母

有亞衣已經滿足

成堆利IF一定坐火箭

羅伯神改max price未

dllm promes呢

e3有3包紅卡+一包totw
準備抽哂右手邊

屌你老味，一話買Kane就出IF

都殺啊

vvd上集otw就唔出 而家開game未夠兩個月出埋sif

開始懷疑玩西甲係咪錯誤

痴撚線馬列斯phy一下加咁多
然後佢個價即刻跌左10k

屌張mahrez加10 phy好撚正

有冇巴打可以話俾我聽咁仲買唔買好？

Mahrez OTW.....

加到65力量 90體力

有冇德甲巴打用muller 今年係咪冇人用佢

今年又真係好勁

MAHREZ直接90體力 變神卡

勁到癲

體力加到90真係
再出點搞

EA係咪好多利做員工

隻比真歷會唔會HEA左小小
加得個小小

vvd is ok

90體..可以賣得隻包皮了

最想要係張老母
但係同VVD有perfect link，個價應該突破天際

有無人覺得個server順番

取代包皮成為新公廁

BF totw price.jpg

意甲不嬲被人當屎睇

屌 真係一無打果星期 就出好野

中IKEA

唔好玩啦，包皮勁好撚多

突破既係robertson

唔出成咁
點引你班撚樣bf課金抽pack

現階段仲係130k

屌我好你少少 hea打得個銀1

好彩低位入左自用
而加升到

TAA都冇出

唔洗再扭到冇氣70分鐘要換人

高拉洛夫都唔錯 英超真係中是但一隻都爽

想買黎打CM拍TAA

Max price左點升呀

而家入唔入好 想自用

過左BF個價回落到250先入手

而家Kane仲入唔入得過？

OTW個價係咪仲有得升

max price 可以改

究竟馬列斯做左d咩ea突然加到90氣比佢

呢個星期內唔會大幅咁升，鳩估最高位已過，好彩今日288k甩得快

我估出錯
一陣可能又改番

年年西甲都係咁

應該一陣改返

又改，呢排EA仲未俾人屌夠呀?

如果有totw sbc d83,84應該爆升

ea為左賺錢真係好痴線

做雞頭兩次都可能會喊

西甲永遠都係冇靚中場，最勁係英超，最抵玩係意甲，年年都係咁

係90就真係好勁

今日入左大量英超83 rate，希望用得著

直頭太勁
仲要喱集體能咁重要

我個名

第一年玩ut 好想踢DR

佢之前就係衰在體能差

完全當其他聯實係狗

斷水流

即刻29萬買隻otw馬列斯

market一張robertson都無

咁心急

星期日跌到17萬想入十隻不過唔夠膽

緊係啦
等聽日改max price

見到項體力已經射左出黎

入得兩隻

等黎緊BF大跌市先入番

屌連輸4場

IF Robertson 斷貨？
市面上一隻都無？唔係掛

strong hold等起價

暫時英超最強左閘
仲要今期totw。。。

仲要連到vvd

英超得一隻Lb
獨市仲要限量供應

EA我開左幾十個pack一個walkout都冇 今個禮拜到我啦

佢定辛度好用啲？

sandro好好多我個人覺得

Telles都勁過佢，但係要砌Hybrid

想問下DR對面boost到咁樣，自己果隊又無boost係咪正常

i know that feel
就算今期出到咁正都冇咩感覺

玩全利season仲花算啦
不斷咁升d rate

唔知rttf 果一點確定左出線會唔會升左先
定一齊升

今年利後場易出if過前場
沙拿都係靠國際賽先出到if

想問下呢個咩apps黎？

屌 西甲無左C朗已經慘
中場全部都唔掂

羅白神同辛度我兩隻un吹唔知用邊隻

準備改price 一隻執6萬

巴打其實有無買股票

冇唒本炒卡 等ucl non rare拯救我

連到就緊係sandro唔洗諗

我巴西隊直情將sandro擺右閘 telles擇左閘

啱啱嗰場對面一場中3次柱之後比我絕殺
之後條友波都唔開 應該爆咗手制
如果你睇到希望你唔好唔開心 ea做比我我都唔想

有買呀 不過自己玩下咋

可唔可以睇下你個transfer profile

唔會跌咩？想賣salah入mahrez

對住icon已經夠慘
仲要8球綠燈都救到
當超前就lag機 lag完就入我波

唔可以

睇個勢仲有得升

真係左手邊事但中隻都滿足
求求ea施捨吓

你哋dr打到幾多分收手

新手未打過WL
想問下wl係用你個勝場揾對手定係division揾
如果晏少少開會唔會避到d 30-0 icon隊 痴線佬

巴西中超係咪抄完

我都差唔多

2點就知

究竟更多有無蟹過貨

仲hold住好多alex talisca

cls一處難求
美斯處85都比人buy now 2隻都係

西甲德甲表示呢水totw好垃圾

事但抽到1個賣咗佢都正啦
紅卡事但抽到咩mahrez sane salah嗰d
擺後備60mins換出嚟都屈哂機

左邊是但中番1,2隻夠你買唒西德甲班垃圾

後備咁陰功

我覺得Super sub 都好重要

如果你用開西甲意甲嗰d唔通為咗佢一隻換哂成隊咩
擺後備換出嚟肯定好屈機

利申 ff，準備抽哂右邊

今日買世3同kdb竟然2隻都係處
可惜我冇處女情意結 寧願要隻多啲合約

futbin

究竟呢度長期上水既手腳聽日紅卡中獎定中伏既多呢

準備抽哂右邊
之後望住d未見過嘅user name上嚟po紅卡中哂左邊

伏 未中過84up

冇上黎既=左邊
上開黎既=右邊

股票有無tips
對你黎講係咪同呢隻game 一樣咁易炒 ？

唯一張紅卡84up 係施華

好想吸負評

比我寧願揀隻有蛇頭/忍者龜

同你好襯

真錢 從來唔俾料 呢d好敏感

只可以講都係要做功課

炒王
今次入左幾多隻

20隻⋯⋯ 9萬叫你地入啦

各位聽日中咩都貼下上黎
真心想知今次出到係咪都仲係咁難中好野

卡面唔會轉？

入得幾隻 賺一皮走左

渣ga

習慣就好
永遠好野與我從來無緣

屌潛一個月水先

個分係咪會變架？

今晚潛聽日開有無左邊

係，拉curve

聽日dr想試吓第1次揀吹pack
之後等4點wl派埋一次過開撚哂佢

見d價再無乜下潛終於入咗pogba，倉一直有隻untrade UCL bailly同佢綠線，但要多隻rb/lb抵消bailly兩條紅，華西要兩皮，IF啫喱仔又天價，有冇d玩開EPL嘅巴打介紹d幾千蚊嘅可以暫時頂住先？

Mendy

碌梳?

Van de beek 掛15000都有人掃

佢隻拜利要綠
好難搞

原來倉有 ，仲有隻金卡啫喱仔，先試下啫喱先。

頭先入左包皮，而家想入otw馬列斯

還掂入左
試完今個星期wl先放
再低水入mahrez

緊係玩埋wl先

熱刺rb咪得

我成日都好想試試

求狠屌

成隊賣唒去重組

新手想問，我聽晚要上大陸過夜，咁我可以點課金抽pack？係咪無得用手機即刻課架？咁姐係我聽日要開ps4課到先？ 唔該哂大家

上個禮拜打到燥鳩打得銀一
偏偏整d咁撚正既if黎

改完頂價繼續升 出埋韋拿老母 vvd需求仲大

施華同豬sir 都唔用得 其他位咪慢慢upgrade

課定先到時開咪得

本身我都諗住鳩打wl
但一諗到bf ＋ 國際賽＝ea任做
點都打到金2

本身我要返工無時間都諗住唔打
最後死死氣通頂都打埋去
都係金2

29萬買左otw 馬列斯 90體太吸引

出pack前放返30.5萬既話都唔駛蝕
出packs後會跌返

Same 29萬7 衰心急

唯有自用
90體既話真係玩哂

otw都會跌

今期totw咁多英超

等睇中堆垃圾

聽日派彩一定係派右邊果堆
(仲要唔包巴輸阿e)

不嬲出packs前個段時間炒得最勁
出完之後同一個spec大把貨平咁多
加埋otw咁多炒賣成份 唔係個個入黎真係用
仲點會個個hold住otw

今期有咩if好入

wl幾時派彩

今期隻馬列斯真心勁 炒唔起就自用算
之前用開lucas係幾好但中後段已經爆唔到
呢隻食張hunter差唔多完美

想買馬列斯自用

已賣salah入馬列斯

有d想唔要包皮玩mahrez
左腳仔打右 健康射

有無人有baby ronaldo食評

普金都已經用得好順手

睇個勢alex都係qs
冇入robertson真係dump春

聽日俾我抽中紅卡馬列斯就唔屌ea啦

助攻

快 射得勁 有身位 唔算超靈活 唔算頂得

kums上15000 更多點睇